tesla,$1000USD提早慶祝區

狂賀！！！

dllm 燈

你當我麵神咁勁？可以燈死tesla？

貸車都撞爛

次次開post出嚟都係見光死

空得la, 戇鳩

in elon musk we trust

阻Tsla升既下場

炒車都唔爛 無事 升！